hkuspace調堂

我想請問各位師兄hkuspace點樣係網上調堂啊？

18~24 先有得搞呀

quit左再調

space

下
我上去太空總署調都得

你覺得全部連登仔都係讀space?
要問就問ive啲野

覺唔覺你依兩句好矛盾

師兄，18-24係要返學校搞定網上搞啊？

串毒步未死過?

好似係portal notice有教

已召集i大師兄負評佢
依家1:6正負評